HSBC信用卡唔達資產限額, 有無其他方法

HSBC張滙豐卓越理財信用卡

要放100萬港元係HSBC

,
普通無樓既打工仔係咪無可能申請到張卡?

人地個account 都唔係target 你 又何必強求？

冇咪唔好申請囉 無錢又要充大頭

客戶晉身卓越理財而於豁免首6個月低額結存服務費優惠完結後，需維持三個月的平均全面理財總值達港幣100萬元，否則須每月繳付低額結存服務費港幣380元。有關首6個月低額結存服務費豁免優惠，請參閱滙豐卓越理財迎新優惠—推廣優惠條款及細則。

交月費就得

無啊, 見佢多優惠八掛下姐

你好眼喎

原來MPF都計

但係咁人人都申請得真係冇意思
avios差唔多一蚊換一分真係幾抵玩

Mortgage 唔計
同埋你就算有premier 戶口都要有一定資產係入面先出到，得premier 殻都未必得

有出糧戶口好似易小小

玩mile用鄭秀文同黃子華好過啦

HSBC始終食肆優惠多

呢張信用卡你唔夠資產既話
除非發神經做 promote
否則整難申請

唔同其他公廁卡

咁惟有用紅色個張,
放20萬CASH入去算數

咁惟有努力D工作

我有紅色個張
walk in入銀行想開個普通户口
唔知條女係咪要跑數 叫我開住有advance 先
叫我到期就自己打黎downgrade
同開多張信用卡俾我

其實張卡有咩優惠

要優惠 VS 好好多 又夠公廁 容易申請
呢張藍P 係換 avios 同食自助餐先有用
否則羅完都可以收埋等 cut

有冇難申請 唔需要俾年費 福利又好嘅卡?

佢有白金visa secretary

其餘既...同Visa Signature (黑色個張)無咩分別

無錢就咪撚學人申請hsbc 啦

申請red咪算囉